有冇試過等一個人

我等 一直唔拍拖
就喺為左等你 點知
一去外國就同人一齊左
仲要唔話我知
多謝你 陪住我等一段冇開始嘅愛情

傻仔 有拖拍都拒絕就為等你
你呢

搵人出聲呀 我好撚痛呀

點解唔邊拍邊等？

怕佢唔開心 點知收自己皮

等得黎最後受傷果個都係自己...

呢句真

on9

好痛 點搞好

繼續同佢傾仲要好祝福嘅語氣
笑笑口 屌我

thank you ching
繼續屌

又諗起

繼續痛落去

G

垃圾

係呀

點解決呀

我係男朋友隻私家G

喺垃圾 有勇氣等但冇勇氣放手

佢可能都係

一係佢斷關係一係我地自己主動斷關係架姐...

佢唔會斷㗎 得我斷
但我唔知呀

唔捨得...

我都係

你有男朋友 膊頭

我唔捨得呀屌

係

唔好斷 會後悔

我個情況係已經分咗手

我知

人地想唔想 / 有冇叫過你等佢先？

冇 我諗佢都唔知

好比未開始的愛情

咁其實「等」都係你自己一廂情願

信我，佢一定唔會返係身邊
人地日日扑緊野，你仲傻鳩咁等佢返黎

唉 我放唔低呀

喺呀 所以求屌醒

點呀 好痛呀
冇人明

你想痛到幾時呀
我痛到有啲麻林啦

人地又無叫你等

我痛咗半日
好驚訓唔著

咁我等你 有錯咩

但等唔到個一日姐

已經痛都抖唔到氣

識左一年日傾夜傾，我一直冇越過朋友界線，我以為佢都當我係真心朋友，到頭來我喺snapchat見到佢出pool，至此之後零聯絡
我真係寧願佢有講聲我聽比我祝福下佢，我完全冇期望過佢會鍾意我 我想做個朋友姐
你當人地係寶 人地當你係草

以前我都試過
遇上依加果個之後連諗都廢撚事諗佢啦

辣殺

Gay post？

thank you ching

非gay

我地有越過少少朋友界線 但佢一走連傾計都少咗

寶??草??可能連草也沒有

唉 點搞呀ching

點解冇去馬

點去 long d點樣維持
所以有所卻步 點知係我傷

佢去咗就唔會返？

四五年後 咪等囉 一等就等個吉

等乜春
你唔係行動人地鬼知咩
等等等
又要冇膽又要叫春

你情我願

佢知道咗就連等嘅機會也沒有

佢唔情我願

其實拍拖都唔係結局 好快會散咖喇
唔洗唔開心

得你安慰我 其他清都係屌醒我

幫QQ

唔好再等啦 等黎曬時間 人地根本冇心分手 係度曬緊你既時間炸

青春很寶貴，何苦呢

等已經青春最寶貴啦 值得㗎
犯賤的我

曬嘅時間係值得

你唔甘心姐

P.s.類似經歷

我處於有等於無嘅階段 生不如死

講下

喺呀 唔甘心 咁可以點

等過
一齊緊

仲等緊

樓主等左幾耐？

我都等緊

兩年 識左六年

你睇吓我開嗰兩個感情Post 好愛 所以要受

等咗幾耐

等了多久

點成功

根本兩情相悅只係時間錯

等左幾耐？

加油 曾經我都等左一個人兩年 鍾意左佢三年 一開始佢話一年後會同我一齊 之後同咗第個一齊 再隔多一年佢同佢女朋友有問題 我以為我可以補上 最後都.. 加油樓豬 好快會搵到一個愛錫你嘅人

不過依家有好好嘅男朋友 我愛佢

唔算耐 一年左右

佢都叫我等佢
好驚到時佢過到去就唔記得我然後識埋第二個

表示等左四年。。。仲未放得低

新加入份子，等緊一段冇可能的愛情
呢一刻，佢有男朋友
等.. 想問各位CHING點拿捏同你地等緊果個人既關係？
唔想比佢知道，又怕太疏遠，有時候又驚自己OVER左

恭喜絲打

Double or Nothing
我已經nothing咗 加油ching

調整心態 用朋友心態對佢
有時過一過界都可以
我就拿捏到收自己收

斷斷續續好幾年

對的人 錯的時間

on9仔
抵你死
你中意人人地就要中意返你
你咩料到
仲要咁自私要霸住人 人地唔揀你搵第二拍拖就喊生喊死
你係佢老豆呀 屌
long d又要怕 怕唔去做 人地做左得米眼紅人 有拖拍唔拍係你on9人要計埋落人地到
哩件樓豬執到都喊3聲 連人都唔識做
痴撚線

我同自己講十萬次了
謝清

其實諗諗下好事黎既，起碼你地因為之後分手而做唔番朋友
再者樓主你都未必100%肯定你自己可以得米啦